支衛: 請給我黃金 WHO calls for more funding

11:22 am: WHO calls for more funding
WHO director-general Tedros Adhanom Ghebreyesus is requesting additional funding to combat the virus. “We are requesting $675 million (in) U.S. dollars to fund the plan for the next 3 months,” he said on a call with reporters, adding that $60 million of that will fund WHO operations while the rest will go toward supporting countries grappling to contain the virus. “Our message to the international community is invest today or pay more later.” The WHO has already tapped $9 million of funding from its contingency fund for emergencies, Tedros said. -Feuer

喺自己戶口度拎出黎啦

叫支那出囉

死黑鬼冇錢叫雞了

叫支那出囉屌你老母

Gold please

WHO gives a shit

支那比唔夠錢咩

連Twitter 班鬼佬都屌

支那係WHO比得好撚小錢

我最想係有啲總統首相岀黎屌柒佢

who?

死撚開啦支衛